川普再開嗆：美國還沒準備好與支那達成貿易協議

美國總統川普27日在日本進行國是訪問時表示，美國還沒準備好與中國達成貿易協議。

川普在東京與日本首相安倍晉三舉行聯合記者會時表示：「我想他們現在可能希望達成他們原本試著重新談判前，就已在檯面上的協議。他們想達成協議，我們還沒準備好達成協議。」

川普表示，美國對中國產品實施的關稅「可能非常大幅、非常輕易地上調」。此前，美中雙方的貿易協商已於本月稍早觸礁，兩國責怪彼此，而川普已威脅要再課徵更多關稅。

不過川普仍對美中最終將達成協議表達樂觀看法。他說：「我認為在未來某個時候，中國與美國肯定將有個很棒的貿易協議，我們拭目以待。」

撚狗咁撚

美方自知沒有條件與中方談判

中國又贏

隔一兩星期又會話準備好同支那準備達成協議

到你想達成，又話未係時機

花生有排食
等睇中國內戰都得

習近平is my friend.

cctvb: 美國跪地求饒

太慢啦，再加佢稅啦

呢條友玩poker一定好勁

美國個意思係畀日本signal
個協議要中國做齊to-do list上面一堆野先會有得簽，你唔打算跟住做就加關税加到佢做為止。日本你快d歸隊唔好諗住食兩軟茶禮做中國生意。

侵侵計好晒，美國今晚無市

今晚冇市

侵侵操控外交影響股市 睇黎佢股票市場賺好多

係就軍事佔領香港先

Buy time畀美國企業 跳船/撤資